aplicacion que consume el servicio de colores 
y lo muestra, estas son las tecnologias utilizadas:

-vue js como framework de js
-vuetify como framework de css
-flexbox

para instalar dependencias
npm instalar

para correr el proyecto
npm run serve

url en git (publica): https://ricardoovando@bitbucket.org/ricardoovando/frontend-mtpca.git

url deployada netlify: https://www.doovan.com/